Don't let me drown

I've gotta keep the calm before the storm
I don't want less,I don't want more.

Yeah my life is what I’m fighting for.
Can’t part the sea, can’t reach the shore.

God, keep my head above water.

we live we love we lie

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

And I can't see in the stormy weather.
I can't seem to keep it all together.
And I can't swim the ocean like this forever, And I can't breathe.

★*`'°_______濛B ﹏×╳
…超。華麗﹏閃令令留名 XD〞

Oh, they say people come
say people go

When it feels like the end of my world
When I should but I can't let you go

檢舉咗

Kk